［突發］泰國禁口罩出境

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

From buy and ship

點升呀咁多位

點算呀咁多位

下個到印尼
唔封關吹bb咩

嘩好彩冇喺泰國入！！！

收左阿布泰皮了......

推

我

好簡單， 分三次寄嚟囉！

屌

你

老

母

算啦 秦國口罩品質麻麻

淋

病

穴

飛過去做代買

好正常姐...度度都唔夠用...好似香港咁咩..

餓

得閒無野做就簽下名.

你唔買超過500咪得lor

又話唔洗限制既？

前排泰仔紫色盒幾多連登仔買左知唔知？
知唔知幾多人因為禁運有幾拎絕9望？

支持泰國保護泰國人

佢算係大出口國之一黎

over 500 先唔得呀

唔好封日本

佢計500係計集運公司定係計個人

本身係黃店 唔買口罩大家都順手買佢其他野

泰國政府咁遲先禁出口先奇怪
自己國內都咁嚴重

冚

本身個政府都係勁驚得罪支那，奶共

家

咁你集運間公司梗係1板貨寄肯定over啦
你個人寄到既話唔話500片咪得囉

同埋篇文仲話口罩消毒潔手由政府控制價格

PIECES

咁大部分人都係用集運，咁咪即係收皮囉

泰國口罩係咩網買
想小小地頂住先

日本都封，全香港收皮

I dllm仆街香港垃圾正苦

運咗倉未到hk

無得集運

好無用先
轉會啦amazon jp貴就貴啲

唔撚7得呀

咁多地方禁運

有幾多苦主

【武漢肺炎】泰國每月可生產一億口罩 政府︰毋須限制出口切勿囤積

？？？？

日本點撚算呀

今日晏晝出左庫, 唔知上唔上到機

自己去到買啲得唔得

我都係，全公司貨係我度

前幾日已經禁咗啦 突咩發

親身去隨時中撚埋招

無啦

好彩屋企仲有30盒...

一早講撚左啦

扣哂關，支那一定同各位傾過計，有咩可能要扣押口罩

我感到絕望

泰國人自己都要用口罩，依家度度都無得賣，你估個個都識網購咩，留返比當地人買都好正常。同埋依家唔係完全禁止出口，正當做生意可以去申請，咁樣杜絕d網店響泰國市面狂掃貨係好事黎

睇FB啲印尼生活page反應，印尼依家有唔少人對中國人以及香港人有啲不滿，因為衝晒過去大量搶購佢哋啲口罩，炒高過晒嗰價，有啲人已經買唔起。

嗰啲反華政客順住嗰勢踩多幾腳。

不過有啲印尼仔都恥笑，話佢哋有好多口罩都係揸嘢，一樣有劣製，戴到爛面嗰啲我哋都走去搶擋係寶。

前幾日係fake news黎，今次真

佢係點計架,
我見我買既出庫時間係今日,係咪即係未上機就比人cut哂

泰國爆緊喇

產

與其自求多福，不如搵美國幫手？

大家除咗支持罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

歧視！！！
黑心！！！

好波玩大佢，全世界圍鳩香港la柒婆

點解印尼仲未有出事？都好多支那人去峇里喎

而家好啦?

我正想講... 蘋果出post幾個鍾...

gg
落咗單幾日
唔知有冇得退款

我而家人在曼谷 完全搵唔到

500個以上先禁？

週一擔任商品和服務價格中央委員會主席的商務部長拉林納維西特（Jurin Laksanawisit）表示，該委員會批准將口罩和酒精類洗手液列入清單，並將於週二提議將其移交給內閣。

未通過成為法例，但相信今星期內一定過
要買快手

阿布泰 HKTV或者網店買都得

上星期係機場見支那人每人托運幾箱口罩防護衣

禁運 但可唔可以人肉出境先

屌，個frd係曼谷，同藥房訂咗口罩

增加本地生產線啦

周圍都唔出口

咁好既有得訂

我被退款蝕六舊匯率
樓主係咪都係

有 但係蝕匯率

佢話住個間酒店隔離有，但聽日先返貨，返3000盒，已經被人訂咗500盒

咁handcarry返香港係咪得？

支那人螞蟻搬家不受此限？

我睇過幾份印尼評論，當地有記者質疑印尼連檢測病毒都未做到，可能病毒已經爆發咗，只係未浮面！

啲陰謀論我就唔清楚，就當普通陰謀論咁睇，但印尼政府唔係一無事處，佢哋國家勝在夠多島，最重要係爪哇島同峇里嘅防護工作，好多由中國返嚟嘅公民都要送去遠離爪哇、峇里嘅巴淡島先隔離。

佢哋預咗有確診case出現，因為印尼本身有唔少中國人由中國南下去印尼工作，加上峇里本身多中國人去，只係時間問題。

不過最慘係印尼出生嘅華人，佢哋唔係中國出世，祖先可能喺明代已經喺當地落腳， 除咗膚色， 佢哋其實同普通印尼嘅人冇分別，講印尼話讀印尼書食印尼嘅菜， 有啲甚至信埋伊斯蘭教變咗回撚，但呢排印尼網絡傳言話，唔好去華人社區， 好多人見到華人面孔就會驚慌，唔知你係唔係嚟自武漢。

情況就好似如果印度爆發呢個超級病毒， 香港可能會有啲人對住南亞人種嘅人感到驚慌， 因為我哋唔識由外表分佢，佢哋係來自印度定係巴基斯坦抑或係尼泊爾定係斯里蘭卡定係孟加拉，就算佢喺香港出世 我哋都可能會有啲人 對佢感到恐懼。

而家啲印尼華人有好多感覺就係咁， 明明我喺印尼土生土長， 有啲甚至從來冇去過中國， 但被人當係武漢人。

我蝕成150蚊以上港幣

我buyandship已經到左泰國倉，個出庫時間咩料
到底上左機未

embargo

近機場！？

係咪人肉hand carry都唔得？

28/1 訂咗10盒
到而家都未出貨
又唔cut 我單
做乜鳩

500個自己買機票過去買啦

我蝕520

下我親戚琴日先寄左口罩過黎比我，點算

所以有得買好買

DHL should be okay

因為好似三日就到

可能出到掛

就黎去泰國旅行
放入gip 得唔得

幾日前講左禁架啦

啱啱先出新聞話唔限制架喎
話自己國家可以月產1億個 唔使緊張嘅

日本應該禁極都禁唔到hand carry出口
因為實在太多漏洞

一個本身講自律嘅國家
面對無賴嗰陣幾乎無乜野可以做
之前走左個犯都係咁

人手帶呢

ok 香港人一齊攬住死

問題係amazon jp真係買到買唔到 完全睇彩數
次次都係見到尾燈撳唔到buy

流料
問左泰國人
幫我置頂

我都係

How

假新聞

【武漢肺炎】泰國每月可生產一億口罩 政府︰毋須限制出口切勿囤積

係咪有得refund 口罩錢同運費？

我睇buy and ship 2月4日 1600既FAQ，都係無話泰國禁運

但buyandship封面已經講禁運

有去佢到買兩個枕頭 好撚正

但樓豬share嘅係Bangkok post

說明曼谷郵報是泰國的5份英語報紙之一，主要在曼谷發行。是曼谷最主要的英語報紙，目前總編輯是哥維。該報自1999年起，每年都提供半年份的泰國經濟報告。 維基百科

想知范瑋琪有無屌鳩埋泰國？

攬炒喇喂

豬嘴頂住先
請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

未

含家產啦含家產

年三十後, 我從未成功買過口罩

我見有個掣，到貨後7日內可refund?

成過曼谷行左幾日都買唔撚到口罩

Buy到但唔會有遊客去嘅地方

去南美啦智利果啲 叫古巴唔好掛住整雪茄喇 短期整下口罩仲發達

紫女人冇Cut你單咩？

我陪你唔洗驚，我幫公司買左20盒係BNS，蝕撚死我

好彩朋友尋日寄DHL，今朝已經到左香港...

兩家人指意哂我買到口罩

今日泰國倉出貨 唔知趕唔趕得切

我去緊泰仔B and S . 又唔俾refund

呢個係咩網？
True news?

即係就算bns倉簽收左
都可以退？

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

B and S 唔收 啦

應該係？

Delivered，是咪即係可refund?

都好啲

過幾日如果BNS 都係話運唔到，我就全部退貨

你買左幾多盒CLS

幾日前禁n95 JAMA

到底E家咩環境,風向好亂

報關報飾物得唔得？

咁總之bんs 禁晒啦，
其他集運公司我估都一樣唔得

速遞小量我估無問題
人手帶應該無問題

Bns會幫手寄番去？

禁bんs登入再禁 泰國倉
就會見到

bんs官裝

咁我諗我哩個都唔會收到啦係咪

係喎
而家無話500個樓下OK, 係全部禁運.....

200

大佬你貨都未出到

姐係要cancel蝕少少匯率咁啦係咪

屌，今日出庫先搞d咁既野

27號訂咗Lazada紫女人10盒
29號話出貨到而家都未有Number但係又取消唔到
應該點

咁係泰國當地已經送緊去B&S既口罩點算.....

好想係流料
樓上有巴打話假

我問緊可唔可以轉寄去朋友曼谷地址

我都希望係
睇吓聽日阿布會唔會有消息

Same

轉俾佢, 佢都運唔到俾你

我都買左幾盒
準備聽日同CS講退錢

10盒 寄番來 500隻

只係打左寄貨單號，但明顯未寄，無貨寄

所有海外倉庫均不會安排退件及拒收指定貨件，海外倉庫在收到您的貨件後會發往目的地，我們只會協助將無法空運的貨件安排退件。請在購買前小心考慮，如有任何疑問請先詢問詳情

應該會掛

Bns今日幾點出notice
希望趕得切上機⋯⋯

GG了,應該真禁,如果大家有買到口罩,可以cancel到就快D了,岩岩問左BNS,正係回覆我話如果有進一步安排會再公布。

屌 我都係 希望寄到黎

你出左庫未？

之前都cut香港人吧炒賣
依家攬炒

係俾支那狗出高價搶晒

有冇巴打問到bns 係咪今日出庫既口罩上唔切飛機

我出庫果d已顯示在轉運單上，希望上左

上左同未上其實有咩分別

28號訂20盒仲處理緊

但係buyandship已經公告話禁運

想問叫朋友幫我買啲零食盒換哂啲口罩入去寄DHL或者KERRY EXPRESS唔知有無問題呢

終於,阿布泰無貨了.

上左就搏佢唔會load 返落黎

我31號件貨入左倉到家下都未上機

其段新聞都係講price control，當地居要求緊export ban
呢一刻應該未禁，但可以會好快禁

3 Feb 2020
BNS
於上星期五、六送抵泰國倉庫嘅貨件，有部分尚未有入庫紀錄，今明兩天內會處理。現時機位短缺，今早收到空運公司通知將會收緊每日收貨量，現正尋求其他方法，希望客人可以耐心等候。另外，8/2 及 10/2 係泰國嘅公眾假期，貨倉不收件、不出庫，但會趕緊喺假期前後增加出庫量。

店主唔係咁撚狗呀

係 大把泰國網買嘅被cut 單

我都有買呢間
我問佢幾時到貨 佢覆左段泰文俾我
我translate完佢話...

cancel 啦
bns 都禁左
運到黎都曬鳩氣

bns未禁= =佢都話未confirm會禁 係相信遲早會禁 建議未買嘅唔好落單咋嘛
上佢facebook官網有講

仆街香港

台灣果3條撚樣快D出黎屌下鬼講愛與乜撚話？人類？

NHK日本電視節目”news watch 9”小林醫生説，若囗罩用晒的話
第一個方法：即棄口罩可以洗完後整乾再用。
第二個方法 : 把紗布放在口罩中隔著戴，可從用。
第三個方法：用手巾仔
當然仲有注意個人衞生常洗手

香港完了

逢禮拜二上機

屌我都買左10呀屌

Hi我訂左19盒，幫公司伙記買埋，全公司濫炒

尋日先訂咗兩盒

仲cancel得切就諗下快唔快d cancel左佢啦.....

個賣家話呢個星期尾先出貨,我問佢泰國依架係咪唔比出口，佢話yes by agent by small quantity still ok

泰國又話計劃明日公布限買令，睇下等多日 ，咩情況......

請問人手帶得唔得
聽日飛

幫推鬼叫你地買咁多

幫人買埋真係好麻煩
同佢哋講冇貨
又好似一場歡喜一場空咁

同問

仆街啦

仆街了，睇新聞又話唔限出口，我前兩三日先至落單，而家又封左我。

即係而家 日 韓 台 泰 都禁左運口罩

Amazon 就炒價
仲有咩國家運到?

好心急呀，希望成功到香港

收到email話取消左我既order

之前買落
今日送倉唔收
屌
點搞好

唉 我都想知 屌 又冇第間會送

BNS on9，未立法就唔運

上網搵泰國集運得bns, shipbao, 支那公司 同埋大型物流 > 20kg

bns唔收
shipbao負皮如潮 食貨
支那公司信唔過
自己一個運唔到20kg嘢

屌